其實咩叫最愛

點衡量 點比較 點計？

呢刻覺得係咪係囉

用傷心來衡量愛
傷最深=最愛

醉愛 我就識

愛是不保留

最慘係初戀分手以為係最愛，跟住投入另一段感情又分手又以為係最愛

Most love

愛是含久很耐

有比較先會有“最”愛

點比較？喊得最慘，心最痛？

你唔去到年老諗返轉頭好難知道邊個係你最愛

做人好難好複雜，動物世界就唔存在呢啲

刻骨銘心？

最愛=你肯癡癡的等

我想等，但受過傷怕second round 我受唔住，但又想相信冇second round ，好矛盾

段段真正愛過的愛情都是刻骨銘心，但這感覺會recover，所以我先攪唔清